# Proyecto Windbnb devchallenge.io

### URL  https://devchallenges.io/challenges/3JFYedSOZqAxYuOCNmYD

### Prueba

Desarrollar el header, dentro debe estar el buscador funcionando.

### Tip 

Dentro de containers/Propiedades.jsx esta nuestra lista. Si ustedes llegan a modificar esa lista automaticamente todo el Home cambia.
Si nuestra lista tiene 14 propiedades, si usamos un filter por ejemplo si filtran y quedan solo 10 propiedades nuestro componente Home solo va a listar las 10.

# Pasos para correr el proyecto.

### 1. Clonar el proyecto
### 2. Ingresar a la carpeta del proyecto
### 3. Correr `npm install` desde la terminal desde la raiz del proyecto
### 4. Correr `npm start`

# Resultado de la implementacion
![](./captura-implementacion.png)